除左酒樓同西餐，其他都冇資格收加一服務費

21314有幾尊重？
後知後覺，出聲先覺